# Translation of Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2015-10-07 23:39:59+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/1.0-alpha-1100\n"
"Project-Id-Version: Development (trunk)\n"

#: simple-login-log.php:79 simple-login-log.php:826
msgid "#"
msgstr "#"

#: simple-login-log.php:893
msgid "All"
msgstr "全部"

#: simple-login-log.php:87 simple-login-log.php:834
msgid "Data"
msgstr "相关数据"

#: simple-login-log.php:607
msgid "Export Current Results to CSV"
msgstr "当前结果导出为CSV格式"

#: simple-login-log.php:75 simple-login-log.php:895
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: simple-login-log.php:639
msgid "Filter"
msgstr "确定"

#: simple-login-log.php:558
msgid "Filter User"
msgstr "搜索"

#: simple-login-log.php:793
msgid "Filter log by User Role"
msgstr "按用户角色显示日志"

#: simple-login-log.php:779
msgid "Filter log by this name"
msgstr "按用户名显示日志"

#: simple-login-log.php:85 simple-login-log.php:832
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: simple-login-log.php:400
msgid "Leave empty or enter 0 if you don't want the log to be truncated."
msgstr "如果不想日志被截断请留空或输入0。"

#: simple-login-log.php:377
msgid "Log Failed Attempts"
msgstr "登录失败的尝试"

#: simple-login-log.php:76
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: simple-login-log.php:385 simple-login-log.php:542
msgid "Login Log"
msgstr "登录日志"

#: simple-login-log.php:78
msgid "Login Redirect"
msgstr "登录重定向"

#: simple-login-log.php:86 simple-login-log.php:833
msgid "Login Result"
msgstr "登录结果"

#: simple-login-log.php:893
msgid "Login Results"
msgstr "登录结果"

#: simple-login-log.php:413
msgid "Logs failed attempts where user name and password are entered. Will not log if at least one of the mentioned fields is empty."
msgstr "勾选后仅记录用户同时填写用户名和密码时的登录失败尝试，不记录用户名或密码为空时的登录失败尝试。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Max Chirkov"
msgstr "Max Chirkov"

#: simple-login-log.php:83 simple-login-log.php:830
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: simple-login-log.php:144
msgid "Records"
msgstr "记录"

#. #-#-#-#-#  tmp-simple-login-log.pot (Simple Login Log 1.1.0)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: simple-login-log.php:375 simple-login-log.php:385
msgid "Simple Login Log"
msgstr "登录日志"

#: simple-login-log.php:74 simple-login-log.php:894
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#. Description of the plugin/theme
msgid "This plugin keeps a log of WordPress user logins. Offers user filtering and export features."
msgstr "该插件记录WordPress用户登录行为日志。并提供按用户搜索日志和日志导出功能。"

#: simple-login-log.php:84 simple-login-log.php:831
msgid "Time"
msgstr "登录时间"

#: simple-login-log.php:376
msgid "Truncate Log Entries"
msgstr "截断日志条目"

#: simple-login-log.php:77
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: simple-login-log.php:80 simple-login-log.php:827
msgid "User ID"
msgstr "ID"

#: simple-login-log.php:82 simple-login-log.php:829
msgid "User Role"
msgstr "角色"

#: simple-login-log.php:81 simple-login-log.php:828
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: simple-login-log.php:558
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: simple-login-log.php:638
msgid "View All"
msgstr "浏览全部"

#: simple-login-log.php:398
msgid "days and older."
msgstr "天以上。"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://SimpleRealtyTheme.com"
msgstr "http://SimpleRealtyTheme.com"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://simplerealtytheme.com"
msgstr "http://simplerealtytheme.com"
